其實 好多稱兄道弟嘅朋友 只係你人生嘅過客

其實人類點解要朋友, 哲學問題

巴打咩事

所以話 人要朋友其實 淨係為咗滿足自己

對自己冇好處既人你自己都唔會主動去理人啦

仲講咩朋友...笑死人咩